{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_092159",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "용가마순대 동탄점"
    },
    "text": "京畿道華城市東灘搬送3道26-1に位置したヨンカマ、スンデ東灘店です。うちの店は、東灘で最も古い、15年の伝統を誇るスンデグッ家です。15年間、韓国はいつも同じ味で愛されてきました。これからも私たちは家族たちが食べているスンデッグクと思って、真心を尽くして準備します。利用してくださってありがとうございます。売場の駐車は、店の前の空間を利用すればいいです。うちの店はレンギョウ公園の右側に位置しています。営業時間は毎日10:00から21:30までです。当店では多様なメニューを提供します。名品スンデグッは10,000ウォンで販売されて、スンデや内臓だけを希望し方のために10,000ウォンで、別に販売します。甘いスンデグッは10,000ウォンであり、特別なメニューにはスンデグッを12,000ウォンで販売します。酒を好きな人たちのためにスルグクを20,000ウォンで提供します。もち米スンデバンジョプシは8,000ウォンで販売されて、スンデ一皿は15,000ウォンで販売されます。また、盛り合わせスンデ(臓詰め)は20,000ウォンで販売されて、スンデもつ鍋は牛~台まで多様な価格で提供されます。スンデホルモン、鉄板炒めは30,000~40,000ウォンで販売されて、スンデホルモンを追加で注文される場合、12,000ウォンであり、スルグクも追加で注文される場合、10,000ウォンです。最後に知ることがチャーハンは3,000ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨンカマ、スンデ東灘店はどこに位置していますか？",
            "answer": "ヨンカマ、スンデ東灘店は京畿道華城市東灘搬送3道26-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヨンカマ、スンデ東灘店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヨンカマ、スンデ東灘店の営業時間は毎日10:00から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "ヨンカマ、スンデ東灘店ではどんなメニューを提供していますか？",
            "answer": "ヨンカマ、スンデ東灘店ではスンデグッやスンデ、内臓だけのメニューを提供しています。また、特別なメニューにはスンデグッを用いた料理もあります。"
        },
        {
            "question": "ヨンカマ、スンデ東灘店の駐車場はありますか？",
            "answer": "ヨンカマ、スンデ東灘店の駐車は、店の前の空間を利用すればいいです。"
        },
        {
            "question": "ヨンカマ、スンデ東灘店でのスンデグッの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヨンカマ、スンデ東灘店でのスンデグッの価格は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨンカマ、スンデ東灘店でのスルグクの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヨンカマ、スンデ東灘店でのスルグクの価格は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨンカマ、スンデ東灘店でのスンデバンジョプシの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヨンカマ、スンデ東灘店でのスンデバンジョプシの価格は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨンカマ、スンデ東灘店でのスンデもつ鍋の価格はどうなっていますか？",
            "answer": "ヨンカマ、スンデ東灘店でのスンデもつ鍋は牛から台まで、多様な価格で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ヨンカマ、スンデ東灘店でのスンデホルモンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヨンカマ、スンデ東灘店でのスンデホルモンは30,000~40,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "ヨンカマ、スンデ東灘店でのスンデホルモンを追加で注文する場合の価格はいくらですか？",
            "answer": "ヨンカマ、スンデ東灘店でのスンデホルモンを追加で注文する場合の価格は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨンカマ、スンデ東灘店でのスルグクを追加で注文する場合の価格はいくらですか？",
            "answer": "ヨンカマ、スンデ東灘店でのスルグクを追加で注文する場合の価格は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨンカマ、スンデ東灘店でのチャーハンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヨンカマ、スンデ東灘店でのチャーハンの価格は3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 457,
        "QA": 629
    }
}